If you love something let it go.

If it comes back to you it's yours. if it doesn't, it never was. —2Pac

其實我只不過係個過客，話唔定佢都唔記得咗我嘅存在

I know that feeling, bro

如果兩個人都咁諗等對方挽留咁會點

agger

=.=